［求救］有無人可以話比我知係蛋黎？

好撚恐怖